.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "února 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [options] file
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Zobrazit e\-knihu.
.sp
Kdykoliv předáváte parametry pro \fBebook\-viewer\fP, který mají mezery, uzavřete parametry uvozovkami. Například: „/some path/with spaces
.SH [VOLBY]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Pokračovat ve čtení dříve otevřené knihy
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Vypsat výstraha javascriptu a zprávy konzole do konzole
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Odpojit od řídícího terminálu, pokud nějaký je (pouze pro Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Pokud je zadáno, okno prohlížeče se pokusí při spuštění otevřít na celou obrazovku.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
zobrazit tuto zprávu nápovědy a ukončit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
Pozice, na které otevřít zadanou knihu. Pozice je umístění zobrazené v levém horním rohu prohlížeče. Případně můžete použít formu toc:something, což otevře umístění první položky obsahu, který obsahuje řetězec \fB"\fPsomething\fB"\fP\&.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Pokud je zadáno, okno prohlížeče se pokusí při spuštění zobrazit v popředí.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
zobrazit číslo verze programu a ukončit
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
